título três da defesa do consumidor em juízo capítulo um disposições gerais artigo oitenta e um a defesa dos interesses e direitos dos consumidores e das vítimas poderá ser exercida em juízo individualmente ou a título coletivo parágrafo único a defesa coletiva será exercida quando se tratar de dois pontos
